有幾多情侶真係做到不離不棄

比如男方30歲低人工但有目標女方會留底陪佢一齊捱？(最後唔知成唔成功）

女方身體出事可能要一世坐輪椅男方會留係佢身體照顧佢？

或者有無其他例子其中一方低潮另外一方會選擇留低？

係咪真係會做到不離不棄？

歡迎巴絲分享自身經歷或者身邊人經歷

冇 全部都係互惠互利

我都信係有

女一直照顧男？

有少部份唔會

自己經歷
我感冒佢竟然唔係關心我而係串我踩我
話我廢話我病係抵死
唔好話咩大病絕症啦
就算我小小病佢都已經當我有好大缺陷即刻要扣我分嗰隻
我真係唔知原來自己喺佢心目中係要完美到連病都唔得

女方身體出事可能要一世坐輪椅男方會留係佢身體照顧佢？

出軌未必會原諒
但呢個我一定做到(毀容、意外傷殘等)

算啦，你地都係玩玩下，好快散
樓主講嗰d case應該係感情基礎好足夠嗰d

愛護佢
點會捨得佢有事就走咗去?
因為佢傷心就係我傷心

屌 點解同我咁似
我有遺傳病 但唔係大病
對方嫌棄我到話要分手
話擔心我影響佢d gene

唔照顧你之餘踩多你兩腳
已變ex？

屌佢諗自己
你同佢分手係好事

最後有冇結到婚
rip

自己case
我有精神病但而家另一半不離不棄
見到我病發都係拖實我
Ex就話我羞家令佢好丟架

患上情緒病，佢都冇放棄我

啱喇 係時候sell rthk既節目
數字人生: 一生一世
睇完會覺得真係有不離不棄既愛情
上youtube睇啦

恭喜巴打識到未來老婆

起咗巴打底
你老婆係泰國人？

唔落難唔會知
另一半大我8年，前幾日睇到個日本81歲老人家，為救老婆拋條救命繩俾佢，自己俾洪水沖走死左...
我好感觸地同佢講呢單新聞 因為以我對佢既認識 佢都會咁做。講講下我已經眼濕濕
跟住佢講左句：應承我 如果真係發生呢d事 我會係拋線戈個 因為我老d
即刻頂唔順喊左

老公有病一段長時間無收入（以年計）
2019年長時間反7日工
外家都有壓力（ 擔心我）
內家可以仲繼續問佢攞錢
我2020年疫情停左大半工作
靠投資同儲蓄
我自己本身食緊抗抑鬱藥
由本來好柔弱經過木人行洗禮捱到而家強左

好撚sad..
不過分開咗都係好事
絲打值得一個願意包容你既人

係呀，嗰陣時覺得佢屋企又有錢又靚點解要揀我呢啲人，但係佢都冇放棄我，我到而家都好多謝佢

珍惜你女朋友
真係愛既諗都唔駛諗即做
不過要留底佢一個自己傷心
希望婆婆有家人陪住 開心生活

對方屋企人有精神病紀錄 隨時會發病
冒住俾佢搵刀對死 都願意照顧佢同佢屋企人算唔算

要面對經濟壓力仲有家人壓力
個段時間實好難捱
絲打抑鬱好返？

識感恩
八卦問 巴打點識你老婆
初時拍拖要long d?
而家你係泰國生活？

算

我去泰國做嘢嗰陣時識，工作去到後期好大壓力搞到自己有病，，之後我返咗香港養病，亦都冇收入，佢周不時嚟香港睇我。而家我哋兩個都係香港生活

Exactly 第一個case
唔覺得係捱 覺得好幸福

女工人照顧 女主人出去做少奶奶

其實唔好笑
拎人地既慘痛黎笑好好玩？

低人工但有目標，都要睇啲目標合唔合符實際
例如份所謂嘅正職撈唔掂，跟住投資人哋生意又唔成，最後又話想搞生意。
可能人哋真係會捱，但我真係唔得

個派做足7日 個心只係諗住揾錢
無時間精神諗其他無謂野
個人自然會放低一啲
以前我唔識吵架
大部份時間吵第3句已經喊
而家已經少左喊
開始學識理性去睇問題
當然未可以停藥
個人比以前更貼近社會

珍惜佢

比如想做職業拳手唔知成唔成功好大機會失敗

黎姿係對細佬不離不棄

無視佢

但你唔會遇到

有咁家姐就好

呢個又係好難得
見到佢個樣我一定諗起佢自細個出道到宜家嫁老公點樣為佢細佬
打工拍戲賺錢俾細佬讀書
細佬有事 佢選擇咗退隱嫁個呀伯
明眼人都知佢為咗醫藥費
好彩呀伯都好錫黎姿
佢細佬下世要揾番佢做妹

真係好好。。。

拍左兩三年
拍左一年後有一個好罕有既皮膚病
做左兩次手術出入無數次醫院
嚴重果時一日喊三次食飯又喊訓醒又喊訓覺前又喊
果時係咁發另一半脾氣日日喊搞到佢好大壓力
另一半重同屋企人因為我病而反面
拍咁耐拖都未見佢喊得咁慘好彩依家都叫有好轉
我愛你呀希望快啲可以發啲好返

一隻主人一隻狗咪得

要對佢好啲

你咒佢終生大事小心佢上門搵你

我前排屋企人關係差到搞離婚
自己身體開始出毛病 個腦又有事

同女朋友講左 一個月後同我講分手

有時做人真係唔好暴露太多自己嘅弱點

認錯以為樓主咒我

你邊位呀生
我宜家好幸福

但做職業拳手成唔成功嘅關鍵係有無勤練習，有無爭取表現機會
但我講緊嘅係有啲人無努力過，或者係喺啲旁門左道上面努力。呢啲有低收入都係攞嚟

不敢

我發誓對另一半不離不棄，分左手3年了
好掛住佢 希望佢願意比時間我啦

姐係點

睇咗 好感動
令我有多一種睇法
一生一世的承諾比我可以想像嘅更加沉重
我地往往只會有現實嘅考慮
無經歷過根本唔會理解到個情感上嘅負擔
我想像唔到佢先生曾經感受嘅悲痛 氣餒
更難以想像可以從谷底上嚟擔起照顧者嘅角色

可以一生一世，但做唔做到又係一回事

換言之絲打你接受到係正途努力工作但低收入既伴侶

如果男朋友呢個位有空缺
TG me @Hugo1991😘

分手原因係乜嘢

佢而家有男朋友

咩遺傳病先
可能佢好想要小朋友
你地又未談婚論嫁
價值觀唔同
分手好正常

已經好好
Ex淨係想番pt 冇人生目標 得過且過
不過仲係會好掛住佢...

埋話如果咯

呢度有空缺😘

佢咩gene咁撚巴閉
彭于晏定愛因斯坦
兩類唔係就收皮

習大大

老實講 佢係同我講唔知，不過有起因，係因為我個時真係衰仔 佢生日冇慶祝到，又吃醋佢上莊啲野，都知自己事。 佢話人係岩、但可能時間唔岩，要啲時間

其實我單方面一直有同佢保持聯絡，最近見到面都傾到計咁，雖然佢知我係一直中意佢，希望有機會可以再一次正正式式咁同佢表白啦

我相信我男朋友對我都係不離不棄, 應該唔會再有空缺

有，朋友同被男朋友求婚無耐發現有乳癌要即刻切（未到30歲），男朋友冇拋棄佢，陪伴佢做手術同做化療每日去醫院照顧佢，延遲婚禮到女方完成手術同後續療程，而家已經結咗婚啦，仲好幸福快樂

同我男友差不多
佢為左我好努力工作 同時我都好欣賞佢覺得佢好叻

你肯定佢當你係女朋友嗎

冇可能,完

加油

我都諗，如果有一日我有cancer
究竟身邊人會唔會介意?

儲緊錢結婚

有錢咪會

正解。正正當當做嘢無問題。
我就係遇過對方唔係咁正當做嘢，然後怨我唔同佢捱。

唔洗講出口。

真必
Hugo玩爛未，係未已轉

唉 死開啦

有冇同類介紹

好想做到不離不棄 成日諗第時結婚既野
佢有皮膚病 有時都好嚴重但我無嫌棄過
最後比人飛左先

咁你病發個時會做d咩行為?

講個例子 SHE既Selina

佢地都要加油

幾多對，持續愛到幾多歲？

識得唔少, 只羨鴛鴦不羨仙

只不過我冇份

這就是愛情

同女朋友拍第8年拖
個陣佢身體有事去醫院檢查話有機會cancer
佢好擔心又驚累左我
之後我同左佢求婚同注冊
我覺得無論有咩事都會同佢一齊承擔
最後大步擸過
而家結左婚第3年都好恩愛

連自己姓咩都唔記得，個性突變。

係呀佢都算不顧世人目光，我嗰時返香港，好多人覺得我呃佢，其實香港有另一頭家，但係佢都冇信唔過我

人地有名你叫
敗家裙腳仔

有空缺請立即聯絡我
直至你離棄我我都唔會離棄你架

Why

食檸檬
有無巴打要咁佢

高質唔駛講出口

又真係，大個先知互惠係許多感情嘅基礎

無錯 好似連結咗一樣

佢開心 我開心
佢傷心 我難過

你係問點解掛住佢定咩？

佢做乜嘢唔正當

笑死

如你若有事 我會很寂寞 我獨個行樂 怎可快樂

掛住佢
當初咩原因分手

但你食檸檬

主流既會係
我信有一少部分會做到不離不棄

有意想識高質絲既巴請留低tg

佢習慣逃避所有問題
每次我有啲咩好嬲佢個陣 我會同佢講點解
反正我係會解釋我好清楚點解我會嬲
然後佢就seen我唔應我
我仲要打比佢問佢想點次次都會咁 好攰...
每次都喊住咁講 我真係好鐘意你先會想你改變
而我都為佢改緊 但感覺佢好無動於衷

同埋佢唔肯番正職 我話佢咁樣你哂自己時間
佢話唔覺得有問題

分手佢都冇留我 淨係叫我保重...

我自己覺得自己係玩緊最高lv既game咁
依段係我初戀到依加都仲一齊緊

拍拖2個月都唔夠佢老豆已經走左
身後事個d我都有幫手

佢自己本身就有卵巢多囊症

佢老母長期病患 一日食十幾廿隻藥
半年前
我同朋友去旅行唔夠2日
忽然收到佢老母入左院要既消息
之後要立即飛返去
佢要做通波仔手術
做完之後要regular地洗胃

諗起呢單新聞：

通常生咗仔女 做到嘅機會會大啲

收皮la,我坐撚完48個鐘之後佢第一句就同我講分手呀，話我比唔撚到安全感佢啊痴撚線

我話比你哋聽呀，全部女人都係雞呀係全部呀！

當初點識佢
識佢嗰時已經係咁？

巴打你做得好好
佢需要你繼續陪佢

真愛

其實都有好多 不過通常得衰野大家先會呻

你不離不棄個窮老公

會唔會上來連登開Post話自己好偉大 有有錢人溝都陪住個窮老公

唔係全部入得嚟既絲都好高質
遇到臭雞巴打你不幸啫

問下係邊類遺傳病先啦

朋友聚會
咁識佢個陣當然唔係咁先落搭啦
大概一齊左就黎半年發現佢有呢啲問題
以為佢會改 以為開心就夠
所以想等下
到再傾呢啲問題 原來佢都唔當一回事
心都淡哂... 但又同時好心痛

打個比如啫

窮真係唔緊要 佢志氣有目標 真係肯陪佢捱落去

我有病+年紀開始大+啱啱入政府pt低
我放棄了
讓佢自由了 女人冇乜青春 唔阻佢

以前係外國讀書 我roommate真係日日推輪椅推條女番學

DID?

仲要佢讀音樂 一直都覺得佢好撚型

係佢患上情緒病既時候認識佢同一齊左
同佢不齊走過難關
到依家一齊左4年lu

係真愛 好羨慕你
另一半大我6年但頂唔住姊弟戀嘅差距而分手

幾多對能夠活到幾多歲

佢成日叫我搵第二個 話跟住佢有日死咗都唔知咩事
有病嗰個屋企人係同住嘅 一唔食藥就自言自語
又話有人殺佢有人害佢 食咗藥就冇事咁
但望d眼神都好似你想害佢咁 有時會諗
瞓瞓下覺俾佢鍊死點算 但愛佢就要對佢親人係自己嘅一樣

我同佢拍左3年
我諗我今年會同佢求婚
不過都要我同佢見到面先得
佢係台灣人

講係人都識咁講 希望做佢都真係會做到出黎

講到幾愛都好
一無錢就會掉頭走

Dissociative disorder

算啦
人總係自私
不離不棄呢啲都係留返比電視劇

好過唔講
我ex一定會講笑形式咁講: 我會睇住你沖走
或者無視我同佢講呢單新聞

久病床前都無孝子啦
何況冇血緣關係
當然有錢例外

【患難見真情】紐西蘭蜜月自駕遊遇嚴重車禍 妻昏迷後終身殘疾丈夫不離不棄照顧

點解會掛住
同我有啲似

巴打個名

點為之低人工？

因為同佢一齊真係好開心 好夾
興趣好相似 基本上我鐘意嘅佢都買比我
可態佢只係當我玩伴咁...
一到認真諗將來 或者去討論大家嘅問題
佢就逃避 佢係開心就得 點解要諗咁多嘅個種人

似邊方面？

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #黃色經濟圈 BNO「5+1」 #一國兩制已死 #移民走資 #取回強積金

如果對方行得走得無病痛都無成果，咪即係唔上進。
如果可以忍受一個有手有腳但係要自己倒貼錢比佢嘅人，又唔為段關係努力嘅人，要一齊捱窮嘅人，本來愛會變淡，之後唔愛。咁不如單身

啱啊 想快啲冇咁痛 覺得為佢傷心好唔值...

有人俾你照顧都係幸福既一種

你有冇心想搵先？我一慢慢幫佢發掘想做嘅野
佢本身做判頭 後尾嫌悶辭左
佢好鐘意煮野食 咁啱我係做飲食業
我想帶佢入行 介紹左pt比佢做
再後來我叫佢不如試下番ft
因為佢一直都因為呢樣野 同屋企人有分歧
同埋佢年紀唔細 都30
我就話 咁反正你要番工 咁點解唔試下番ft?
做一排真係唔啱咪probation前辭囉 你冇損失架
同埋佢而家係最後機會轉行 再唔試佢就完
但佢死都唔肯 話覺得自己咁番pt冇問題 唔係哂緊時間
其實仲有好多說話想講 但都係冇講到
唔想傷佢心
本身覺得做女朋友嘅其中一個責任係全力支持佢
但佢都唔知做乜咁 我又點去支佢呢
發現自己懶偉大咁妄想佢會改變
但原來人地都唔care自己嘅前途
咁我仲咁着緊做乜 我自己都大把野煩
就選擇放過自己 佢嘅人生唔再關我事
而佢最後唔挽留我 連呃下我都懶
只係留低句你保重 我就真係死心
掛住 但知道要繼續向前行
好彩下星期番新工 有個新環境轉移下視線

係

呢啲男人好仆街
棄糟糠

前題係佢冇出過軌同冇對唔住過我，如果有就真係即飛。

好多事做咗唔一定會成功有成果，失敗機會大。想做之前；唔駛生活富足，前提要養得起自己先囉。

佢做邊行判頭？搵得多唔多？判頭自己生意有得辭職咩

就算共到患難
共唔共到富貴又係未知數
更何況共患難已經好難
愛情呢啲嘢幻覺嚟
諗得太多人都癲

私樓大判
我冇問佢搵幾錢
唔係自己生意 都係打工架咋

離婚分條仆街一半身家

專一對你，你會做到不離不棄

我覺得共到患難有幸富貴的話，男應該同個女結婚比返個名份起碼對女方有保障

打工唔叫判頭wo

真.女神

男女都不容易架

心態上既差距？

咁就唔知 我冇好特別問清楚佢係咩位
但佢話佢唔駛落手做 係每部分搵師傅做同埋要check做得好唔好 有時都要幫下手但好少
有時都要做下paper work

我會留低陪對方。
但若果有事嘅係自己，我唔想亦唔會要佢留低陪自己。

拍戲咩

義士？

照照顧佢
但溝過另外一個得唔得

另一半冇做野兩年幾算唔算

大撚把啲女人戇居先會捱窮
醒目女人等人地發達左達先痴埋去
偏偏啲男人仲要中埋去 以為自己好有吸引力 玩隻雞玩到離婚

價值觀唔同 都冇辦法
改變人真係好難好難
佢都唔肯改 到頭來好似只係自己一個獨腳戲咁

前女喺我最低潮嘅時候 派咗頂帽比我
所以我唔會再信

宜家唯有咁諗 令自己好過D

可以斷尾嘅遺傳病 做一次大手術就無事啦

明 我都仲掛住佢

犯賤的女人們 嗨
佢宜家同咗人地一齊啦

啱啱先分

做爛市

Same ...

一個月啦⋯

大難臨頭啪啪啪

認同，遇到唔好放手

的確有呢啲人，一知對方有病即走
又或者所謂照顧既過程中好辛苦
到對方好返都係分開

我比人狂鬧都唔撚醒
人地已經唔鍾意我 已經有新女朋友啦
我仲企係度on99

點解要人陪你捱？

講真 自己有難 費事累人啦

真心唔係要求你陪人挨
只不過你唔好有事既時候要求對方陪翻你
怪人地絕情
或者你未知道咩叫真係愛一個人
睇下結婚誓言都知
「無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你、珍惜你直到地老天長。」

識得人有罕有病，情況每況愈下
唔行得都起碼三年
個男朋友依舊好錫個女仔
令我覺得人間有愛

至於我就小事好多
人工高男朋友一倍以上
佢又無咩concrete既理想/目標
我地兩個都無乜錢
已經決定左會結婚
希望日後既人生佢會搵到目標/真正想做既野

不過係咪可以共患難
除咗另一半肯唔肯
仲有本身有事個個想唔想自己愛既人受苦
我諗當事人都會有罪疚感，覺得拖累左人

所有所謂誓言只有當刻係真 之後根本guarantee唔到

睇到化哂

當時你地幾大？

諗番起 最後一日見面 就係我話佢個日
夜晚搭巴士個陣 佢抱到我好實
我問做咩呀 佢話唔想我走
好犯賤 明明係我話要分手 但個心又咁痛

咁快有第個

能夠陪住自己愛既人係幸福，唔係拖累

女有病男照顧一定係會
男有病女未必照顧

當刻係真？咁講嚟有乜意思，結婚都無意思啦。。

曬鳩氣

呢啲冇分別男女

睇#5

差距大最後都唔會快樂

好既一方隨住上升會遇到質素更好既同事，朋友
夾硬遷就低個邊，個壓力就愈大

高既覺得自己犧牲好多黎遷就
低既又唔識感恩/回報唔到

夾硬落去只會雙方辛苦

男既人工差，條女話唔介意，自己都抬唔起頭啦

反而搵個差唔多既，起碼係條女面前有自信先，起碼開心先

有D人係口硬心軟既

我諗你見得少絕症
有病個個人係好有罪疚感
照顧人個個，日子耐左都好痛苦
唔係唔愛，但現實真係好現實
不時都有新聞係照顧者殺屋企人
身體健康真係最緊要
我都諗過如果中左d prognosis好差既病，應該會一個人靜靜地離開

係呀其實唔好受
有病果個有時脾氣差
照顧者又唔怪得佢只可以硬食
令自己情緒都有問題
又唔可以過到「正常生活」
例如正常拍拖都唔得

結婚係張紙黎架咋
你以為真係有意思架？

現實嘅差距 佢係成功人士 我只係啱啱grad 有心都無力

所以要珍惜

佢失業半年一直好地地
到佢係外國揾到工，加埋肺炎半年冇見
佢想飛起我
仲話同我一齊呢一年幾冇咩進步過，係時候放低我

我唔得
抑鬱俾人遺棄...

我都以為係佢口硬心仲硬

唔覺值唔值得
我淨係覺得佢自己唔進步揾我黎瀨
講到尾係唔愛啫

btw未正式分

13年分手po係咩黎

我信有

朋友因病而體重暴增，佢男朋友係佢重咗之後先開始追佢，完全唔計較外貌。

另一個朋友嘅男朋友有癌症，佢都一直陪伴，依加過咗幾年都仲係好甜蜜。

以後都會行動不便？

一齊13年，年頭求左婚，最近被分手

好睇自己信念

講真e+愈尼愈少
特別00後D後生
個個都係諗自己 邊個同你玩真愛

能夠一齊衝一齊退已經好滿足

男朋友負債 前排肺炎手停腳停 我地一齊努力緊 而加已經輕鬆好多 新年前可以還清所有

你做得到，只要你真愛出現你會對佢不離不棄而佢亦會對你不離不棄

我當年都算嘅，我當年31歲，失緊業識我老婆，佢細我12年，岩岩考完AL，之後係佢出嚟做嘢養埋我，好在一年後我終於搵到嘢做

但人係要進步架喎
拍拖更加要
為對方去改變
為兩人嘅將來努力
我覺得已經算進步喇

搵到錢對老婆好啲

改掉壞習慣已經係進步

跟本就係要大家進步
唔關壓力事

進步定義係乜嘢
性格？金錢？

跟本人生都係會進步
正如你會努力讀書有好成績, 大個咗會想不斷搵份好啲嘅工
好多方面都會想追求更好, 唔駛好好, 但如果可以揀, 你一定想好啲

一個人嘅時候係咁樣, 兩個人如果步伐一致根本冇分別
伴侶係企係你旁邊, 陪伴你走人生道路, 一個你會同佢分享你所有事的人
你要明白, 人地夫妻一生一世甘苦與共的真正意義就係好景嗰時你同佢分享
唔好景嗰時大家一齊分擔

樓上絲打的情況就係思想步伐唔同

我會但係佢已經放棄咗我

但咁嘅case好難要小朋友

其實有時諗，呢句都真
如果你愛果個人，你想佢好，就梗係唔想佢同你捱，因為你想佢嘅日子過得好，可以有個溫馨開心快樂嘅小家庭，有d好健康好正常嘅下一代，唔駛為錢/疾病而惆悵
又點會想另一半留低？
愛係付出
但唯獨男女間所謂嘅「愛」係需索，佔有
如果真心愛佢，自己當然唔會想佢多個負累
自然唔會想佢留低一齊捱
如果想對方係極端惡劣環境下一齊同自己捱，咁難道又唔係自己自私嘅表現？
或者真係如尼采所講：愛情係自私嘅代名詞

呢個講法有道理，最少合乎現實
物以類聚，人以群分
記得當年張愛玲都好似講左差唔多嘢，佢係apply落友誼
但個人覺得呢味嘢情侶間同樣適用

呢樣當然啦，家下環境已經好咗好多，可以一年去幾次旅行😎

講咗邊句

巴打係31歲識咗你老婆後開始發憤？

其實都唔得話開始發憤嘅，識我老婆個年份工做得唔開心，都做咗8年，咪諗住好型咁裸辭，諗住休息兩3個月就搵嘢做，點知搵咗成年都搵唔到工，我係失業個段時間識我家下老婆嘅

巴你好幸福
要珍惜

係咪好似「幻愛」入面嘅男主角咁？

你係咪唔會生小朋友？

地鐵中有十萬愛侶並沒太多能溫馨八十歲

做八年野有積蓄唔駛老婆養卦

其實係
所以會好掙扎，一方面理性想推開佢想佢另覓幸福
另一方面又好感激佢肯為自己咁付出，但又驚委屈左佢
所以之後就算目標一致一齊打呢場仗
都會有好多辛酸壓力外人唔會明

收啦，唔信有真愛啊

全部女人都係臭🐔🐔呀！

坐輪椅就走個d跟本只係sp 情咩侶

一世都唔會有女朋友呀！！！
青蛙！！
睇路呀！！

當然係無啦，有就唔洗佢養😅當時日日掛住玩，月光族

其實做得出即走都...幾大勇氣

不過去到萬一發生咩事，就真係得我自己一個
同埋我都唔知點開口同我媽咪講呢個想法

咁咪返黎囉
你好細個？

巴打唔駛咁講。。
有好女仔既
你遇唔到啫

八卦問😅
老婆讀完al無繼續讀出嚟做野養你？

我23 會唔會到時返唔到嚟 今日唔知聽日事，不過你講得啱嘅

都係嘅，不過佢哋唔係想去英國，要等遲啲有咩新政策，所以應該仲有時間去處理

幻愛？

你仲細
當去working holiday先
之後再諗留定返黎都可以呀
咪同媽咪講想襯後生試下去外地生活下囉

本身佢想從讀or 幅學士，不過因為我個陣搵唔到嘢做，無錢，咁佢就無再讀，去咗搵工，我未搵到嘢做前，洗費全部佢嘅，每個月仲有比兩三千我，家下都覺得自己當時似牛郎🤣😂

聽完你咁講個心都定啲

有

佢係schizophrenia (精神分裂)
我係Dissociative disorder(解離症)
係兩回事

一定愛死佢

解離症，即係雙重人格？你最多會分裂幾多個人格出黎？

係
一黎冇錢
二黎覺得係香港生活太苦

思想步伐唔同 幾鐘意都唔掂
佢都唔想郁 踢十腳都冇用
只會整親自己隻腳

如果一生一世不離不棄係成品
一致價值觀同步伐係材料之一
其中一個步驟就係風雨同路

不過我都認自己係自私嘅
只係一味推佢去做我想佢做嘅野
但冇諗過佢可能仲未準備好
冇比足夠空間
聽到自己唔滿意嘅答案就將佢推開

養足你一年
對佢好啲呀
最好有錢買樓層樓寫佢名

放低你經歷

不斷喺依段關係抱怨同嫌棄對方有咩做得唔夠好 甚至hurt到對方 但對方依然冇鬧過我/放棄我 利申拍咗一年幾 都係彼此嘅初戀

佢唔要買樓，零願攞晒D錢飲飲食食，每年去幾次旅行😎

多重人格，學名為解離性人格障礙（Dissociative identity disorder)，係解離症嘅一種。你講嘅雙重人格意思係只有一個分裂出嚟嘅其他人格，有啲case係分裂出一個以上。我情況係有解離症嘅徵狀，已經驗埋腦部冇其他問題（e.g. Epilepsy，外傷etc）有時會同現實冇咗connection、突然冇記憶、感覺身體唔係屬於自己、照鏡認唔出自己......不過我唔完全符合DID，所以就係OSDD(Other specified dissociative disorder)，總之都係叫解離症

南無阿彌陀佛

我係佢患上抑鬱症時一直照顧佢，無論經濟上定情緒問題，但最後都係因為佢屋企人而放棄左我

佢屋企人唔中意你？陪佢走過低谷點解佢咁絕情

係呀，可能我唔識擦佢屋企人鞋掛。。。
自問對佢屋企人基本禮貌/過時過節送禮做足晒

同埋可能人係犯賤掛好永遠唔會被珍惜

真係咩人都有
有個人係自己有事不離不棄
因為屋企人唔中意就放棄

將來佢實後悔

見到大家可以咁愛一個人/能夠被愛 真係好

有既，但係可遇不可求，不如實在d，令自己有能力選擇多d先係本錢。

我都試下戒咁清先 唔該巴打

見你做緊SEN類嘅工作，咁會唔會突然之間工作緊嘅時候病發？

情緒病/精神病未必個個都接受到，所以你女朋友真係好好

有嘅 所有要穩機會同對方一齊經歷生死

諗起幻愛

試過做做下嘢聽唔到學生啲噪音，成個世界變咗灰色色調好在好快返到嚟現實
佢真係好好

我們不能只是想打好牌，而要習慣把普通手牌都打好，否則就是一直有真命天女的幻想，其實很諷刺的是，如果你很棒，女生會讓自己更棒來迎合你，如果你不夠好，好女生也會展露她的黑暗面，人真的有兩面性。

有

只係遇唔遇倒而已